自從游B有男朋友之後, 老貓好似唔見左

老貓

老貓就是該位男友

我出po之後佢又返左來了

封殺油雞

日光日白都回魂返黎
怨念好重

連仔快D請老衲打返場齋

我係老貓fans 老貓唔好負評我